Make love no shoot

記著義士既說話 幫佢行埋落去
616 係悼念加遊行 唔好忘記英雄遺志

（好撚重要）五毛想將槍頭轉向消防！！！！！！